其實覺得自己就黎有情緒病

以前會好鐘意同人分享唔同既野
但而家日日將自己收收埋埋
d 唔開心既野 係自己個心到困住
日日就係番工放工 無間地獄咁 小小希望都見唔到
同朋友講又唔識講 更加覺得就算講左所有野都唔會變好
覺得自己已經係臨界點邊緣
所以上黎開個post 鳩up 下

腦震盪了

請珍惜神軒

巨😍💙

所有野都再無出路

其實個個都係咁...
Btw加油

我都係甘...就算唔開心都唔知同邊個講

我都係咁，就算最老友既朋友都唔可以成日同佢地呻，廢事放咁多負，最近仲因為有好大壓力仲情緒失控左，低落到仆街，唔知點算，無人明白我，新識既人都覺得我好古怪，唉，誰能明白我...

I know that feel bro... 係同人地講都唔會有改變，所以唔講
但係我最後都係搵左一個信任嘅人講，而家唔敢話開心，至少唔會灰到仆街
所以有關心你嘅朋友好緊要
樓主都要試下主動暗示畀你嘅朋友知你就黎崩潰需要幫忙

果個就叫春
呢個就呻吟

開多幾個恥笑曼聯嘅post會開心d

講左人地都未必知點比反應
我自己都無咩心機去同人講咩事
又怕煩到人咁

其實大家有冇諗過摩佬 lkk 普巴既感受

無啦 生命根本就無希望
日日拖住自己既身軀去番工 但其實放左工個心靈係好空虛

以前我真係覺得日日都好有目標 好有憧憬
開始明點解d 人會自殺

算啦 生命本來就係零

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)，讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

No la

點chat 就係覺得人生無希望
自己由一個自己好滿足既高峰 跌左落黎

跳樓了

但其實自己都明 自己係唔會先殺 因為死係無用 但我只係想番番去以前

其實講唔講都冇乜分別 呢樣嘢跟你一世
只可以習慣佢

我都覺得冇人明我